[搞走塑］環保撚：派膠害人死全家！

report個群組啦，犯眾憎呀班撚屌

嘩 精彩囉 素食撚vs環保撚

岩喇 打啦

回教原旨「搞走塑」

差女權撚
下次派飯唔派俾女人
就變3國演義

走膠撚直接死全家
生存太過唔環保

轉個頭佢地又食自助餐

兩個group一向唔岩啞
下圖來自搞走塑

其實而家個朵已經差唔多

自相殘殺
女權撚幾時入埋去參戰

比起環保撚，素食青年又真係好戰D

食肉環保撚一定唔夠食素環保係事實喎
中學都有教碳足印啦，養隻豬排放嘅CO2係幾多

依家環保撚自己用少幾個飯盒就自以為好環保屌翻啲素食撚真係唔知醜

走塑撚既環保概念僅限於 膠同廢氣排放 仲要係小市民限定 商家唔包

拿我就撐素食多過環保撚既，環保撚做既野係自以為是，以為用少幾粒膠係做到野。
同埋雙重標準，用少幾粒膠但搭飛機。

素食撚起碼犯少幾樣

兩班仆街都係專搞人哋餐廳，自我中心將自己嗰套硬塞俾人

[ 圖 ] 素 食 者 連 人 地 係 餐 廳 食 乜 都 要 管

素食撚嘈咗咁耐 商店都冇乜多到素食餐廳
相反環保膠一出黎嘈 即刻就多咗唔派飲管既餐廳

支持素食撚做低環保閪

世界兩大邪教組織爭奪人類控制權

買定啲花生啦
記得走膠袋呀唔係啲環保撚會屌埋你一份

其實素食同環保係一個好理念。只不過係比部分弱智偏激EQ低既會員影衰左。

由其啲素食撚，自己食咪算囉，又要起火頭屌人，咒人地食肉會早死又乜咁

加埋女權西就可以3國混戰

呢位黃生係泛民打手嚟
西環泛民親衛隊高級將領

見你有一次連十字冰室唔俾訓練中嘅狗入去單野都知，你係所員？

環保撚以為環保淨係走塑就晌道德高地屌人